廢柴 食塞米 扮曬蟹嘅屎忽鬼

廢柴 食塞米 扮曬蟹嘅屎忽鬼
仆街古惑仔 鏡入面條友
就係廢柴 食塞米 成身損曬嘅傻仔
邋遢嘅垃圾 鏡入面嘅我 我係

乜9

有聲

on9

世界級

該配合你演出既我
扮睇唔撚到

好波

我係廢柴

I’m coming home 想番到以前 番翻去小學雞戈陣 YO 唔知幾時開始 我～ 成日望住塊地 唔再望個天 oh～ 連吸啖氣都冇力 喔～ 就算伸長隻手都冇人捉住我隻手啊喂

咁快post撚唔到人阿

都撚咗一個啦你

唔知你講咩

有聲，靜啦屌

唔好咩

❌❌❓🌽🦀

咩料阿你

推舊post想被人吊屎忽！？

你係上圖既邊位

痴餐肥仔

痴餐又點 正常行為黎囉好無